{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=936&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "주안 썸"
    },
    "text": "駐車場の情報は、バレットパーキングが可能であり、客室予約時に駐車が不可能であり、追加料金が請求されます。 駐車場は計5台の車両を収容できます。 地下鉄の情報は、仁川地下鉄2号線に位置する市民公園駅とポテトチップスがあります。 周辺情報は、仁川地下鉄2号線地下街4番出口があります。 客室の内部施設は、全客室にネットフリックスが設置されており、最新型エアコンや65インチUHDテレビ、最新仕様のパソコン、機械式キーボード、ネットカフェ椅子、ヘッドセットなどが備えられています。 VIPルームにはライゼン3600とジーフォースGTX3060Tiが設置されています。 また、最新のゲームは毎日自動パッチされ、ローディングのないネットカフェゲームランチャーが提供されます。 フロントおよびその他の施設は、全室に携帯電話充電器が設置されています。 また、未成年者の入室は不可です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約時に駐車が不可能ですか？",
            "answer": "はい、客室予約時には駐車が不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台の車両を収容できますか？",
            "answer": "駐車場は計5台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の情報はありますか？",
            "answer": "はい、仁川地下鉄2号線に位置する市民公園駅とポテトチップスがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺には仁川地下鉄2号線地下街4番出口があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設は何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設には全客室にネットフリックスが設置されており、最新型エアコンや65インチUHDテレビ、最新仕様のパソコン、機械式キーボード、ネットカフェ椅子、ヘッドセットなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "VIPルームには何が設置されていますか？",
            "answer": "VIPルームにはライゼン3600とジーフォースGTX3060Tiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "最新のゲームはどのように提供されますか？",
            "answer": "最新のゲームは毎日自動パッチされ、ローディングのないネットカフェゲームランチャーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設に何が備えられていますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設には全室に携帯電話充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の入室は不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 379
    }
}